{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009557",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 불국사 키즈&가족 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00まで可能です。 チェックインとチェックアウトの詳細な案内があります。 宿泊料金は基本的に2人入室を基準とし、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは別途に異なる場合があります。 退室時間を超過する場合、追加料金が発生し、未成年者の入室可否は直接確認しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否によるキャンセル及び払い戻しはできません。 入室時に身分証明書の確認が要求され、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセル時には払い戻しもできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能であり、客室内の物破損や盗難事件が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準にしていますか？",
            "answer": "宿泊料金は基本的に2人入室を基準としています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーは別途に異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否によるキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室時に身分証明書の確認が要求され、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセル時には払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能であり、客室内の物破損や盗難事件が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 441
    }
}